# RGAA 4.0 - Rule 7.2.2

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[7.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-7-2)

### Test

[7.2.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-7-2-2)

### Description

> Chaque élément non textuel mis à jour par un [script](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#script) (dans la page, ou dans un [cadre](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#cadre)) et ayant une [alternative](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#alternative-a-script) vérifie-t-il ces conditions ?
> 
> * L’alternative de l’élément non textuel est mise à jour.
> * L’alternative mise à jour est pertinente.

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 7.2.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule070202/)
- [Unit test file for rule 7.2.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule070202Test.java)
- [Class file for rule 7.2.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule070202.java)


